+++
title = "删除监听端口"
description = "删除负载均衡器的监听端口。"
weight = 12
+++


删除负载均衡器的监听端口。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待操作的项目和命名空间。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡器列表页面。

      **提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前项目。
      
3. 在 **负载均衡** 列表页面，单击待删除端口所属负载均衡器的名称，进入详情页面。

3. 在侦听器信息栏，单击待删除监听端口记录右侧的 ![](/img/003point.png)  图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	1. 单击待删除监听端口名称，进入监听端口详情页面。
	
	2. 单击 **基本信息** 栏右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **删除端口**。

2. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。

